## Программа сортировки объектов (Human.class)
### по значению веса (human.weight)

- Класс, описывающий состояние объекта
* ![Human.java](/src/Human.java)

- Программа сортировки массива
* ![Main.java](/src/Main.java)

